有無人已經準備定本票去睇central peak?

買唔起都去睇下有幾正

珍
帶張本票見識下都好

Ching識ball

全部大陸佬

新移民！